有冇人一諗起個心仲係拿住拿住痛

第六屆立法會議員名單的變更(2016至2020年)

梁頌恆
高等法院原訟法庭於2016年11月15日作出裁決，宣布梁頌恆自2016年10月12日起被取消就職立法會議員的資格，並已離任立法會議員的職位，無權以立法會議員身分行事。

游蕙禎
高等法院原訟法庭於2016年11月15日作出裁決，宣布游蕙禎自2016年10月12日起被取消就職立法會議員的資格，並已離任立法會議員的職位，無權以立法會議員身分行事。

梁國雄
高等法院原訟法庭於2017年7月14日作出裁決，宣布梁國雄自2016年10月12日起被取消就職立法會議員的資格，並已離任立法會議員的職位，無權以立法會議員身分行事。

羅冠聰
高等法院原訟法庭於2017年7月14日作出裁決，宣布羅冠聰自2016年10月12日起被取消就職立法會議員的資格，並已離任立法會議員的職位，無權以立法會議員身分行事。

姚松炎
高等法院原訟法庭於2017年7月14日作出裁決，宣布姚松炎自2016年10月12日起被取消就職立法會議員的資格，並已離任立法會議員的職位，無權以立法會議員身分行事。

劉小麗
高等法院原訟法庭於2017年7月14日作出裁決，宣布劉小麗自2016年10月12日起被取消就職立法會議員的資格，並已離任立法會議員的職位，無權以立法會議員身分行事。

唉 依法治國...

明明好多連登仔恥笑

抵撚死

抵乜撚野死